點解日本人唔興飲朱古力奶？

試過之前有次係日本便利店 有個鬼妹走嚟問我盒野係咪朱古力奶 我見係啡色 答咗佢係 之後自己買嚟試 發覺原來係咖啡嚟唔好意思呀

之後每次都會攞起盒啡色包裝疑似朱古力奶既野飲 飲個下先會知原來又係咖啡嚟 不過又真係幾好飲嘅

點解好似真係無盒裝朱古力奶買咁利申唔識日文 試過曬咁多盒疑似朱古奶咁濟 點知都係咖啡 雖然都係幾好飲 但無知一問 係咪真係無盒裝朱古力奶？

咖啡Corner搵牛奶？

左下可可幾好飲

同唔食三文魚一樣道理

樓上講得岩
呢堆野又CAFE又LATTE
唔識日文 唔識英文都算
係香港OK 7仔 惠康 百佳買奶都有個凍櫃啦

我都因為咁中過好多次伏，夜晚想飲朱奶變左飲咖啡

樓主係九州？

呢張相咁啱姐 好多都無乜點分corner

全部都咖啡

最左下嗰罐咩咩coa唔係朱古力咩？

屌上面班友叻唔切 望下呢張再講啦on9

日本人好尊重朱古力奶

Cocoa

就係得個款

張圖有奶有啡有可可

就係冇朱古力奶

記得之前去日本係見過有朱古力奶 但係種類無咖啡咁多
如果見到包裝印住コーヒー(coffee)或者カフェオーレ(cafe au lait)咁一定係咖啡
朱古力奶係ココア(cocoa)

係 正正係我想講嘅野

好似鐘意飲乳酸

係比較少

之前去日本伏咗獲，夜晚食完飯諗住買個朱古力奶飲吓啦，朋友飲牛奶，咁心諗一白一啡，啡個支仲唔撚係朱古力奶？
點撚知佢原來係咖啡嚟，夜媽媽10點零鐘飲咖啡都咪話唔癲，好好彩個日好撚攰，如果唔係實眼光光望天光

我都中過幾次伏，之後學精左
其實便利店係有朱奶，但唔好飲
係好甜好甜，淡朱古力味，而且流質
唔似維他朱奶咁重朱古力味同咁傑

係囉樓上班人應該未去過日本

係啊 不過我反而錯有錯著 本身少飲咖啡 但就因為買錯而鍾意咗